克狗其實都幾慘

最近聽到幾個做飲食業既朋友講
當佢地知道個客係做狗
佢地都會對食物加料
又會拎其他客飲剩既飲品倒埋一齊
佢地仲話禍必及妻兒

聽到佢地咁做
我都即刻勸左佢地唔好

利申日日發夢

其他手足仲有冇聽過唔同行業會點對克狗

想知佢哋點確認狗嘅身份

光復香港，時代革命

我冇問到咁詳細
只係聽過佢地有時會拎浸過硬幣既飲品比狗